騰訊 Tencent 與 Spotify 正式宣佈互持彼此至多 10% 股權

來自中國的騰訊 Tencent 於今年初便釋出希望能夠收購全球最大音樂串流平台 Spotify 的計畫，藉以擴大其旗下 TME 音樂串流平台的影響力，然而並未如願。不過就在稍早，騰訊 Tencent 與 Spotify 正式宣佈雙方將互相持有少於 10% 的股權，意味著在某種程度上雙方已成為合作夥伴關係，無不讓音樂串流平台用戶排名中間的 Apple Music（Spotify 排名第一、TME 排名第三）感受到極大威脅。

之所以會做出此一決策，除了騰訊 Tencent 因為整合了 QQ 音樂、酷狗音樂和酷我音樂，致使 TME 成為極具影響力的音樂串流平台之外，Spotify 近年來雖然營收持續成長，但是虧損也同步擴大，主因來自於高昂的音樂版權費用。對此，獲得了騰訊 Tencent 的支持，可以讓 Spotify 在金流難關上獲得一定程度的緩解。Spotify 創辦人兼執行長 Daniel Ek 在聲明中如此說道：「Spotify 與 TME 均看好全球音樂流媒體市場，這將使我們的用戶、藝人、音樂和業務合作夥伴帶來可觀的未來，這次交易將使兩家公司同時受惠於全球音樂串流媒體市場的成長利益。」

unsub了

+1

安心轉apple music

只要不停印人仔 成個宇宙買起佢都得

已轉KKBOX

KKBOX

一早宣佈咗啦
騰訊入股Spotify都已經係好耐嘅事

成班Spotify打手不願面對Spotify=QQ音樂狂負皮我

退Spotify會+1

用開kkbox

可以轉plan lu

Source?
條link都冇野

正式unsubscribe 了

屌啦星 用左咁多年都要轉仆你個街係咪全世界都可以俾大陸買起

永不幫趁

係

具700特色的Spotify 支持！

好古惑，D支企諗住玩環環相扣

轉啦

西方濕鳩政府
佢地唔撚理邊個
總之有錢就得
好撚想快d睇到支共拳握全球命脈
依家先話想form group抗共
未撚計你要開會、又東又西come個共識出黎
起碼要三幾年先真正落實到抗共聯盟
咁撚快，到時等死喇西方民明

唔洗再印 篤手指就得

已退

迫人聽老翻

好心 spotify 睇下國泰彑持支航下場係咩 la

kkbox係咪安全？同埋有冇家庭plan

kkbox 係台灣既, 除非台灣打敗仗

其實唔係好事咩? 限制左10%, 企鵝科水但無控制權
變相保持返Spotify既獨立性, 唔洗變成中資

睇黎要轉apple了

Dklm 乜撚嘢都要插把手 究竟仲有咩唔染紅

拿拿聲delete自己spotify account

KKBOX 多唔多英文歌

一直都係用Apple Music

屌佢老母真係好撚煩 乜撚野都要搞 仆佢個臭街 外國D左膠仲鳩下鳩下咁

一般熱門都有, 除非你要 d 勁偏門

聽開country

唔駛諗kkbox 冷門少少都唔會有 垃圾app

屌咁點算
我真係算冷門

youtube music 一定最多 ugc content

Apple Music

joe rogan正式變china joe

大家都係奶共，不用分那麼細啦

俾啲骨氣得唔得

有14日試用, 開個AC Search 下有無自己聽開既歌

Kk box 有榮光又有肥媽

我都用左好耐...而家先知
即轉KKBOX 呀

而家係APPLE MUSIC VS KKBOX

推上去多D人知

Kkbox

即刻unsubscribe

kkbox 好黃

繼續推

有冇啲係有家人plan

spotify 市值 4400億
騰訊市值 55000億
邊個大份d ? 企鵝要玩財技將佢納入旗下無乜難度

退會前記得留comment話因為tencents嘅關係

聽開日文歌邊，邊個平台好，最好有埋歌詞

Amazon music

用KKBOX 啦

推

咁都係轉kkbox/apple music
用下先 有感想上黎講

即轉Youtube music

習大大同你談心，想知道你鍾意咩音樂

無咩難度？？？
要吞千億公司無論係咩規模都唔會冇難度
呢幾十年大把蛇吞象個案
如果唔係合作式嘅合拼
要強硬收購一間千億企業係好難
你自己去睇下d 收購失敗例子
有好多最後資金鏈一斷俾人反收購都有

Push

E+正皮你

PUSH

唉

youtube = 奶 joe google 不了

無人知

願榮光 要下架了

Premium由2012用到而家，即cut

國航一早有國泰股份
點解之前會覺得係英資太古

好彩無用呢間聽

Apple 仲奶喎

是

午市一推

kkbox好難完全取代spotify

apple咪又係奶共

《華盛頓郵報》（The Washington Post）引述2位聯邦眾議院幕僚報導，蘋果公司正積極說服眾院減輕《防範維吾爾強迫勞動法案》（Uyghur Forced Labor Prevention Act）的衝擊。眾議院在9月以406票對3票的壓倒性多數通過法案，要求企業不得從新疆進口產品，除非有辦法證明供應鏈沒有僱用任何受強迫勞動的勞工。

Indeed

youtube打壓香港反對派KOL架喎

如果tidal呢？
不過啲歌就唔齊

Spotify啲廣東話廣告有鄉音 聽到都唔想畀錢

轉kkbox

YouTube??? 瘋狂幫中國封殺channel